【前馬會屠夫】賭仔必入

多多指教

黑哥

希望漆黑ching找數,退出連登

小妹叫黑妹

走啦 屌你老母
唔想見到你呀

講真好撚煩 樓主現實一定係冇人理嘅毒撚

放對波黎睇下有冇料先啦

多左啦 樓主 返現實世界啦 唔係下下要人屌你先有存在感

夠喇真係
收皮喇

一時失手姐，我信你

專登買左 有機會做苦主屌柒你